[統計]成日話男人無可能無叫過雞?

其實有幾多真係有叫過?咩原因令你叫第一次?

叫過
老連都唔叫

岩岩先叫完 爽

叫過你老母生咗你